Samsung Galaxy s7 edge 爆玻璃貼

有無用s7 edge jj，部機無跌過但係玻璃保護貼照爆？點很解會咁樣？

電話爆下嘩

自己好鍾意用tempered glass
但係用左S7 edge 之後冇一張tempered glass 好
用緊Armorsuit 算 好想用番glass

部電話唔係咪算你好彩

部電話唔爆咪算係好彩

當初差啲買左note 7